歌頌盧蛇綜合區

盧有水出嗎?

盧今晚有水嗎？準備出五場早水嗎？
每晚，若不贏四場，你還算盧蛇嗎？

*真想跟你去買，你每天揀的波
我每日中幾場，這算是厲害
為何無論我，智商怎樣高
怎樣也不可贏多你一場(怎樣也沒令自己去爭勝)

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
車路士正仆街，曼聯都冚家剷
角球，成日半七全九，全班正仆街，夾埋玩鳩我*

盧 真係好鬼勁 日德意法西全都中
可是沒出水比我，有甚麼撚野用？

難道看盤看太多，看到自己confuse左
試圖去亂鳩買，度波有咩撚用
不懂得如何看盤口，還是我猜不透，莊家真正的心意

成日即場買角大，即刻停角半個鐘
望住佢地鳩猜，我真係把幾火
若封盤 角大再次高水 我可能仲係 買多次角大
巴迷子深情演繹

盧蛇買的波

你要買波嗎 即出現金
心水有曼城 這裡有共鳴
再錯都有人聆聽
唔撚追 任得你 更起勁

輸晒你想嗎 盧蛇罵你不清醒
你仲要 更大聲 做乜勁

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
買角危險這麼多 盧蛇買咩很清楚
慶幸曾經有人燈鳩我 至少你跟我

買角複雜到 不敢對賭
開網絡地圖 不見有阿盧
照計輸晒沒仇報
唔撚追 沒心水 我知道

怕我會輸晒 便無力這麼風騷
痛著笑 笑著哭 到蒼老

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
這是盧蛇買的波 這是贏錢收的呵～
紀錄曾經這麼收錢喔

You say 輸 撚 柒 晒
I say 跟 實 盧 蛇
佢出心水這麼多 盧蛇買咩都中波
慶幸曾經冇人燈鳩過 記得最初

全城鬧佢盧蛇痴線 得我貼了你勝果
也因此我大勝 不敢唾罵 盧蛇最好

希望繼續有人歌頌盧蛇

推

Pish

收到wind 盧好靚仔

柒完未

pish

有無手吹唱第二首

又黎

賭神 盧蛇

有谷入了

再推

正評我留既

贏錢 於盧蛇腦仍然鏗鏘
仍然大聲高唱 仍然期待世界給盧鼓掌
是妄想 趁現在追趕盧蛇方向
曾懷著心底的判斷 千次萬次跌傷

或許盧最後沒有完美句號 仍然倔強冒險一一去征討

夢想 存活在盧蛇期待那獎賞
最後連盧都相信 盧水不再熱血結霜

盧水夢一場革命至蒼老

Ching邊間教會

盧教 年度詩歌

盧又中

盧蛇俾尿3串1輕鬆到

6k

盧勁 唔支持對唔住自己